曼城 vs 利物浦 14

正呀屌你張伯倫

嗚呀

簽阿既人係咪有盃棒

Ching想典=.=

post名都冇咁懶

係

基祖維克去左wba
點解唔撚爭下...

title呢

topic呢屌你

隊長G留名

今時唔同往日喇⋯⋯

隊長G痴左線

重新開過啦屌

直接開個26啦

Roberto Firmino for Liverpool in the Premier League since 2015/16:

Most goals (23)
Most assists (16)

咁多時間都懶打post name

1001個譚生去左邊

不如

鏝對利14

邊個話一定要topic

樓主隱性英撚

抽下班阿狗水啦

13+1呢

直接開個26ok?

開過個26

2018英超冠軍係 .....

Fsg咩料就真
係咁放水買人
但係vvd呢屌你？
後防先係重點呀

連燈係咁

起碼都welcome 100分啦

100 fun俾屌老母

咪係

重開

開個26

七七

yes

重練啦喂

係咪借個女上位嗰個

鏝利14

未官宣

串重開

係
機場比人爆大鑊嗰個

終於有翼啦
由一隻翼都冇變到而家咁樣好撚感動

佢講野好低b架

都話打中場中

上年已經有翼

當文尼係咩

[歡迎張狗] 曼城 對 利物浦 24

屌你老母fsg

官方宣佈左了?

文尼黎之前係左古右啦

有隻摩翼

未官宣你歡迎乜柒

LIHKG

屌 無啦啦變左我搶1001

100分上場連屌摩都過唔到
唉屌 老實講對佢冇乜信心

是但啦
邊到唔夠人咪打邊到囉

又屌

咁快叫狗

叫自己人叫乜狗阿

新米拿

好人好姐..

後生版米拿

Oxlade-Chamberlain: "I've always wanted to be Steven Gerrard"

分黨

點阿推邊個

拿拿聲開多個post推你果個啦

咁就大獲

你唔係諗住高普買佢返黎真係打中間呀嘛

推邊個

痴撚線

睇黎佢想同我地win it 6 times

推呢個啦,一黎就24傻左咩

諗下好

this
都推咗差唔多10分1了

ching 識貨

開個100分已經係我地既人啦

van dijk

快啲推

Mo la

this year

多謝各位利迷子幫我哋收走OX

推埋呢個先啦 都三版

快1001 la diu 7post name

有true red 加盟好想咸
收一半人工以後踼得差都唔屌佢了

從未睇過佢J片

no post name 7er than 7 post name

快快手推爆呢個 下個post歡迎ox la

推埋呢個我要26啊

老母嚟果陣又係百屌 而家踢得算ok
張生預佢雙雙啦

多謝3分+英人+翼+後備

開個post都爭餐死
咪撚推呢個啦出去歡迎張狗啦

vvd > lemar

官宣先

好勁

爆得，勤力，，無了

謝仔24歲個陣攞歐聯
今年張仔24歲

有冇上場佢對屌摩d j片

代表d咩

一晚推到26啦

阿迷洗唔洗咁大怨氣阿

未撚官宣就出topic名
同埋邊撚個話一定前面要有名
利撚識入黎打丁咪得囉屌

客咩氣呀，唔洗多謝呀

修記係咪轉收利迷？

今年歐聯冠軍係___

今季比個臂章佢做神奇隊長啦

本來應該我開 而家唯有拿拿臨推爆呢個

睇片都覺得

我今年都24

人唔笑狗都吠

又歐聯又英超

Aoc上連登

好掛住vvd

懷念當爺

今年尾二戈場係車仔

Southampton friends

佢有冇過到連登

屌你o艾沙迪都有

到了這一刻終於望通透

上個post個半鐘爆咗

林拔 啦啦啦 佳尼 文尼 AOC 老虎撚 VVD

古代人

根本追唔切

唔洗去到尾二個場已firm冠咪得

愛滋仔當時都著過11號

mon post 都忍唔住要推到26

vvd

yes 王者獌實會提前4 5輪捧英超

你還好嗎

下個post:我要vvd

AOC

推到26

隊長G好波

雲迪克幾多心跳

26啊 vvd啊

去左邊
淨係記得借去史城？

等緊vvd 黎j

來換取Liverpool的發票

鬼才

推到簽埋vvd

架飛機去摩洛哥一去不返

爆post都未撚簽到

比人溶撚左

利post成日上熱門

算唔算hijack左車？

張著幾號？
100？

班阿狗d名都幾好笑
又萊斯仔又基士文

去左twente

架車夠唔知車左vvd去邊啦

終於知一去不返 這個道理

40m簽多隻工兵
廢中點改造啲中場？

利撚都vvd la

簽到VVD +雪古 LEMAR唔黎洗 今年轉會都拎100分

究竟 ox 會著幾號

又針對

咪撚8

叫緊雞呀 唔得閒搵lemar住

利po咁先係正常

aoc 今晚會唔會官宣?

fsg一去不返 很有道理

8

vvd已經係我地既人

lemar

你個負評我畀既

老母踢番翼

暗黑兵法 減弱車板凳

隊長g好ball

Keita

而家既情況係就黎工兵都唔夠人

on9 model 仲有心情去法國

返去練波啦屌你老鼠

阿狗都j緊lemar同vvd
那來的自信

你叫快手 傳一日就改名

雲迪克 命中減少幾秒 睇下幾咁堅

2liv
16ars

算啦
仲要球員唔揀軌揀利
有幾何
高普

再講多次
唔好再ff vvd la好唔好

雖然我都希望呢句會俾人binc

confirm未?

咁即你都ff啦

法國ching你好十卜我

一日13個post是常識吧

好想bin死你

睇佢地d名
又reus,dybala,griezmann
仲j lemar vvd seri

等陣變26

阿辛c 奧先搞笑

Liverpool agree fee for Oxlade-Chamberlain, attention will switch to Van Dijk after it is concluded. @_ChrisBascombe

大家j埋今個post好啦，要繼續反fsg反到簽到vvd

翼鋒 捉得緊了 那個中堅多麼可笑

雲迪克怎都爭取不了 改買100分

邊間教會

而家已經要反

大方向是一致的

專心等修仔主動提出賣？

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david
Arsenal have no plans to replace AOC & no money for major signings, but only way Sanchez leaves is if #AFC get massive money & replacement

好可憐
利狗至少有自知之明

唔撚識同時做兩樣野架?
我小學都同時間做兩份功課啦屌你

努力推到26, 13+1定律

會唔會著13號🤔

1.買van dijk
2.續can
3.留古

有無可能?

真係唔識multitasking 架喎佢地

呀辛c奧真係r撚爆頭
人地依家全世界最hit既新星
呀狗憑咩係皇狗度搶人
1m release clause都唔到你要啦

十卜隊長G係應份嘅

3樣中到1樣都還神

入去望一望先知咁多痴線

又話成team 人去摩納哥傾 傾左d咩返黎

好似Draxler都j埋

3樣做到哂係基本

留力入塞罷了 只知那樣緊要

Howedes先賣左13m
Matip deserve a better partner

26未

唔好勉強

飲梗酒

唔夠ram啊 將就吓啦

死晒

改呢d名會俾自己d手足笑7

屌你老母利狗嘅電腦全部行DOS
唔撚識muti task

成team 去 Southampton say sorry la 好過啦

要hijack其實有曬馬貼說佢黎
但冇做，fsg

隔離嬲到震 125k per week

暗渡陳倉黎

搵隊二打六去法國
根本一直係英國傾緊
睇張仔單刁就知
Vvd

就算唔係vvd都要簽一個中堅啦,唔想再見到老虎又出醜

訓醒希望見到26又登鵰

記住那關於so7的教訓 回頭走天已暗

【張伯倫：沙拉係埃及之皇】

張伯倫係利迷？除咗話自己鍾意謝老四外，仲另有跡可尋。話說今季季初友賽，隊友埃及球員艾蘭尼射失十二碼後，張伯倫走埋去畀說話佢聽，話：「而家沙拉先係埃及之皇呀！」

靈魂若變賣了
Coutinho沒心跳

摩納哥team人一齊叫緊g

In 26 we trust

一人操作 由頭至尾 尋晚開專車 到今日飛Monaco 等vvd 都係一個人

轟定痾

搵少幾十k有得做人喎，又有daddy抱抱

人地值情想你買
根本唔洗游說

最重要聽日買到VVD
其次一係買到Lemar, 一係留到古

但高普好似非vvd不要

真利迷

成個小學雞咁

下個post點都開個26旺旺佢

Me2

咁on9

如果25古唔走，買埋vvd，爭軍不是夢

個份堅持同apps哥媲美

今次好明顯係廢中落order加碼
見張仔好有誠意加盟
廢中就唔介意加碼同車仔睇齊

26

真係講心不講金

成team去修仔謝罪 落bid 啦

廢中最鐘意有誠意既人
有前途阿佢

買到先

廢中

諗返一路既26號都係7到冇眼睇

宜家好少真利 真係估唔到佢會reject車

笑撚死我

所以死攬西班牙摩翼

侯韋迪斯正式加盟祖雲達斯！

先租後買，租借費為3.5M，當出場達25次將自動買斷，轉會費為13M！

lemar應該係古replacement
唔係都唔會成億都肯bid
either lemar or 古天犬

似9up多

簽到vvd 留古 續can
可以爭冠了

摩翼的確勁左少少

講真支持左十年都無乜呢d事發生
有少少眼濕濕

唔理點都好
講心唔講金嘅真利好應該要g持
希望張仔打好啲，高普發掘到佢嘅所長

留古 即買多件
好鐘意古仔

簽左個人大家都瘋了

今年vvd,keita,ox都係非利不去
高普

利記hijack人 真係做利迷咁耐第一次見

都唔撚明點解南美人咁鐘意去疤 屌你老母閪

老老實實，真係唔知點用100分喎。正路就等文沙休息嗰陣輪換。如果中中，又唔知踢唔踢得掂，因為防守力同組織力都較弱，唯一優勢係衝擊力同帶波應該好過哂老母、陳、啦同軒

十年一遇超級大傻仔

加完都低過車個價

修仔夠唔明點解佢d人咁想去利

再上一個26打緊英乙

Paul Anderson

駁唔到

幾年前先hijack左阿狗個sahin
點知踢唔起

Keita 想去鍠疤，痢都係踏腳石黎

防守唔差
係創造力有保留

講真買到都咁話
過轟都叫有正選打
做利狗真係頂多係萬能後備插
點解會願意冇3份1人工仲要倫敦走到利市都要來

仲記唔記得果件乜鳩哥石
睇唔起垃圾利
一毫子都唔會洗係佢身上
同埋唔會求佢黎

艾歷臣

可以將D位大兜亂
文尼
沙拉 費明奴 張伯倫

有原因

利嘅個場係啦傷左之後已經唔係幾夠人
再加多個25古
完全唔存在冇位比佢踢嘅問題

全能後備

起碼你情況膠著想換個人爆下底都得先丫

利迷

真係好撚勁

利迷多痴線佬

真
又勤力又萬金油

有上進心跟廢中學野

岩呀米拿都有fans

yes
去到final third都係瘋狂換位

35m買張
我更加相信古已秘密deal好了

係愛呀

有段故

其實佢好似踢咗半季修only淨係頭半季球王片都夠j

防守因爲佢身體質素好姐，但位置感同落腳都係麻麻

廢明奴改打中場

對上一次係同級搶到人係唔係已經數到基維爾

路夫雲都有人迷啦 有咩奇

其實係因為有修仔基因

所以咪買咁多南美人啦

子字黨太on9

快d all in vvd啦
In fsg, we trust

張我覺得依筆錢佢一直想洗
反而利馬來就一定代表古走嫁啦

非洲隊

今季利除左羅白臣，好似都冇向中下游簽人

rejected 疤

Mon左陣 阿轟嬲撚到震
又話咩減人工都要黎好撚cheap
笑死我

kelly

簽得3條友

咁快迷fsg

真利好啊，唔會似d人咁打起左就狗衝去疤
前題係打得起先算

唔關事

而家係非洲 利>疤

呢個真

一個鐘前.....

岩岩先.....

咁搞法應該培養古蹟做防中，咁高大後面閘哂啲波，前面等基達、100分、老母、餐爆就正

古可唔可以唔走
你say句sor入幾球波就無人記得架啦

屌你史比寧
利記黑歷史
有冇英格蘭cap帽戴過

又抽

張仔係排第16既球會到簽

最後結局係 1/9賣古
(西班牙遲一日完transfer)

爛牙佬一樣咁黑

唔記得左阿排16

留古 簽唔到lemar 似

Mane so難基 沙
費
軒 啦
啫 老虎 馬貼 taa
Ward
個人覺得咁放最好

ox咪係囉

依家有d欣賞ox，拎少60k都要去利

佢對謝4既傾慕同對中場既渴求戰勝左金錢既欲望

無VVD

ff 覺唔覺可以改佢打中鋒
次次頂波都贏哂

冇古可能仲好

[quote]乜D車狗跳舞咁撚肉酸

老鼠咪吹奏
大佬你咁燈

不過我睇死高普係水鳩佢，到時都係會搵佢踢翼

阿看似沒落
但熱狗未沒落
爭前4依然唔夠人

官宣左未？

咁健仔同燒山借唔借走好？定係留黎踢聯賽盃

老實講已經唔係必要
不過有佢打既話可以更勁

肯撚定
米拿過檔嗰陣都話要打中中啦 結果

張伯倫今季大爆發了

又唔覺佢為踢中中而黎

傳聞話佢唔mind踢翼
但就係唔想踢翼衛

佢擺明想跟廢中啦，咩位係其次

跟高普學野啦
高普一定唔會應承球員比佢踢咩位架

想俾daddy攬

張柏倫創造力點？

木燒一定借
佢有天賦
但而家個身型同一隊經驗根本未夠班

廢

最起碼打得勁會飛都唔會有鍠招手

我諗高普係睇中佢跑狗肯逼嘅特性
講真比佢打中場中都唔係做派牌個個，都係工兵黎

[quote]

今季車阿都收皮
雙曼+熱同我地啦屌

會嚇你一跳

冇

咁渣士的確比佢打中中

今季target差vvd
FSG俾啲火嚟

諗起哥卡

熱都危

車未出世3都有6分

好過ibe

D黑鳩太柒

熱狗征服到溫布萊先講
睇好我轟第三

其實100分啲傳中幾靚 呢樣幾好j
今季左路有靚傳中 威脅即刻大好多

其實古係現在個陣最大作用應該係可以中場俾直線同埋射下罰球，搵到人做呢兩樣野就真係賣得

不過球隊有成績，又未極端到叫ox踢閘既話我諗佢都應該睇得幾開。

好似多仔咁，kagawa，gotez同埋gotez,reus都好多時自由咁走位，無話限死一邊。

真心一問,通常阿仙奴球員離隊他投之後佢地係新球隊會有咩成就?

留古 續簡 簽vvd
三樣做曬 我連登以後都叫fsg

咁快預人收皮
上季季初夠預車收皮
結果係點

聯賽冠軍

未到季中都謝哂啦勝利十一人

呢件出過場未

車咁快講佢收皮

歌神

睇下vps

我轟問題後備仲撚少過利
好似連武神打都借走

老鼠家下成日入利post

正選質素高

決心做利

歐聯冠軍

棒盃

不了

做咩唔番轟區屌利

f9墮後已搞掂第一樣

入紙做利未
仲有一日轉會

仲有一日時間俾大家推到26

果時都唔係高普教

vvd黎未

其實係 想穿上利物浦波衫

話知你前面阿朗加美斯都仆街啦
仲要歐聯比組咁既野要出盡奶力打足6 場

f9傳波未到家喎

Shit 唔小心睇左vvd球王片
He is exactly what we need

淨係龍門 一季都賺多利5分以上

果陣唔係屌摩7得制先搵佢試打閘咩

咁又爭啲，我係講古成日助攻俾大師兄嗰隻

張柏倫40m有15m英人，10m 潛力，5m實力囉

6季入得9球英超入球，跑得爆得扭得下都唔知有乜特別，但無撚腦同埋護波差。

都係好傳統個d無腦on9跑狗翼，想再上一層樓要醫好個腦，但我覺得係教進攻依方面高普麻麻 未必幫到佢好多

鏟9文尼果下我j左10次

會唔會太遲先知

想笑撚死我咩

古係比波射波都話幾班啦
雖然我地依家有文一招

仲差10m

Liverpool's medical staff are on stand-by to travel to France for Lemar, should Monaco relent & agree terms with Liverpool. [Andy Hunter]

法國摩納哥同妓件波衫都係紅白色
決意用aoc頂lemar弓

出黎追下波唔錯啊

今季難講
我諗米神已經諗緊今季攞goalkeeper of the year 嘅得獎感受要講咩

4月16個陣
【轉會SportsLight 】

知名利物浦消息來源Graeme Kelly在個人Twitter指，阿仙奴中場張伯倫確認來季投利物浦。相關消息獲另一位長期報導利物浦消息記者Joseph Musker轉發，後者更指紅軍對張伯倫長期有興趣。

Graeme Kelly不時發放有關利物浦內部消息，並且是首批確認高普任教利物浦的消息源。

高普唔識防守姐

#LFC’s medical staff are on stand-by to travel to Clairefontaine, where #Lemar is preparing for France’s World Cup qualifier *Andy Hunter* 🔥

Who

gopro已經幫幾個球員搵返個腦架啦

其實羅馬實力黎到英超可能廢過愛華頓
完全唔擔心出唔到線，就算下體會，正選11人人腳上都唔會比車路士強

Alex hunter 就識

屌摩無腦搵唔返

俾直線有h14 罰球有a66
c10? u18都不了

知好耐 好早j完一輪 無哂聲氣 就忍住唔敢睇
頭先睇睇下100 分又link返去vvd

Andy Hunter
@AHunterGuardian

屌你直接出超必

快

入一球就想靠阿樂？神軒有幾可比到直線

懦刀系-.-

手術刀

Guardian不了

教進攻痳痳

其實諗返高普最驚喜收購唔係文尼唔係馬貼
我會覺得係老母
aoc都唔會有呢種驚喜

英超冠軍

老母呢

真心點石成金

無古啲吊波同手術刀真係剩係一味打防反，雙翼爆

為左聽晚通頂今晚都係早d訓

講事實姐
根本教唔到一個穩定既進攻formula出黎，逼搶反擊靠球員能力。

但其實佢個年係狃已經好勁

沙高點睇

氣燄

通兩晚

老母廢果陣可以好廢 勁果陣好似上場咁

who is 老母？

SFR Football claim that Lemar wants a move to Liverpool but Jardim won't let his player go. #LFC

問你阿爸

把握力改善到會好屈

呢個轉會市場感覺好漫長
好似第一個正式簽又用得既係100分
Salah同對晶宮既Robertson 好似黎左好耐咁

快啦 都有新球員啦你地

假利？

入錯post?

係狃個陣入既波都係後上頭鎚多

Alex Oxlade-Chamberlain was a Liverpool fan when he was a child. Liverpool see him as long-term replacement for James Milner.
( @SkyKaveh )

屌

真心點都未到勁 叫全隊比較似少少樣個個

老母係邊個都唔知？咁不孝

真利

起望訓醒會見到vvd 登刁嘅消息

中肯

繼續吹

米拿踢埋今年 下年應該走

快啲做research
有幾多球員正太已經係猁fans

差唔多
呢單真係good deal

我

老母姓咩

屌，近一年都冇追post
點知係邊個
連100分係點解我都唔知

alli
講真好想要
雖然條友好燥

韋拿

係利子了

謝仔唔知醒，梳

阿古路

打左閘

米拿幫左利好多

自己讀一次球員名再答你

呢個黎我畀佢著8號

fifa 18 係咪又有story mode?

一~百~分~

係利狗要佢打u23

收到風下年係g8

細個利迷 大個對利記
係咩感覺

Yes

怪fsg啦
個少少人工

簽左vvd啦咩？

好，睇緊

其實點解咁多人想要six Lemar好似正好多喎

啲走位真係冇得教
天生觸覺

呢個仲要英撚冇一億都唔洗開始傾

真係似謝四接班人

哈利簡尼細個阿迷 大個踢熱狗

屌 iphone autocorrection

好似預張仔咁加盟

阿狗唔收佢
轉左會

你都老啦

2年後英超規定一隊25人要有12個英人

依家買英人返黎炒都抵

n個利青訓係拖肥球迷

真拳王

利當人係草，有計咩

兩個都要哂

妓講到100分上場出盡力 可以然波咁

有無ox飛機片

力查

262626

真

今季開始有

佢地成隊都又廢又冇心踢
呢家走黎怪100分hea

最撚廢就ozil 同山狗

推到vvd加盟

如果草地軟返少少 我都覺得佢地會然

死鑀狗說三道四

咁但係佢一日係阿一日都應該出盡力既
我係阿迷都會屌講真

點睇都領隊最撚廢喎

呢啲真係笑而不語 成隊波踢一個咩

最記得阿對拜仁aoc 得自己一個迫
跟住發脾氣
所以話阿狗= 打政府工真係好岩

怪佢一個有咩用
上至領隊下至成隊球員都有問題

一週撚鳩阿狗幾次好爽

護級球隊係咁上下

會唔咩大改
唔會又玩一季收皮掛

實係

SKIPPER係獌迷

話二揀一喎唔係咩 同堆疤都mark緊lemar

玩pro

now or never

遲啲兩億

加歷查細個全家都係愛記球迷

球員操守問題啦 唔理贏輸 點講hea踢都講唔通 你隊啲人hea踢想轉會都會屌啦

反雲死全家

梳囉

買Lemar一定係頂origi
唔關古事既

垃圾利今個轉會窗最威威
一次過得罪 修 阿 疤 轟

但echo仲報緊lemar嘅新聞

寧願下年簽，一年35m

有冇人跟緊呢條link

又唔係用你錢

老老77
我又冇特別覺得佢hea踢
雲加排鳩陣
況且輸都唔係輸佢啦

唔撚想再玩ut
18 有咩mode好玩?

力查fb話100分少年嗰陣已經說佢加盟

又黎呢句
fsg既budget係咁多，你可以慳呢筆去加碼lemar好過啦

鑀狗又搞事

真係好開心 屌啦星終於簽到chambo

理撚得某班hater 點唸我j撚左先

真利6萬都可以唔要 其實佢去車都有中場踢 車中間都唔夠人 佢係一心想去利姐

多個多功能球員非常好 出波準 射術好

其實利班中場係好多球迷眼中咪又係垃圾

所以多一個唔多呀 大家當張仔係垃圾啦唔該

佢會用表現遂個bin c

法國都9點了
等聽日再追通頂

炒車味濃
上次taa細路圖先5車相撞

fsg扮窮 ，如果邊日心情好想使， 根本可以預多4-50m

出波準 射術好

平行時空

其實我地又唔係咩出口術, 點解會得罪咁多人

會唔會第一個bin你

唔好打咁多精

推

不招人妒是庸才

利格蘭

Ching想像力幾好

簽vvd呀

lemar係古天犬既replacement
冇衝突

Fsg 你條仆街快d追埋vvd

Vvd vvd vvd vvd

雖則覺得張伯倫好廢
但係佢竟然降薪簡利 真係真愛
不過我都係鍾意利馬多d

岩踢你唔好打咁多呀

洗唔洗到100分咁勁 無記錯佢傳中係佳尼個水平架喎

VVD
訓了 聽日見真張

其實好多時進攻第一點會係米拿較炮,咁樣可以隱藏軒個位置弱點,當然上年圍攻的確做得唔好
另外廢中解放la子係神作

出波準 射術好

Liverpool are persisting with their £74m pursuit of Monaco’s Thomas Lemar, having already signed Alex Oxlade-Chamberlain. [@MiguelDelaney]

走啦mon post 狗

對曼聯個球傳波佢出基奧特頂入

唔係輸左啦 所象中出波唔差

追番你ge利馬啦

係咪講緊謝拉特

左腳傳中稱不上較炮

幾年先有一日心情好

都唔同位

出波準 射術好 跑得快 搶波勁

100分出波勁都冇用 利d尖刀撚識頂咩

古蛇有無消息？

s15

s7

後面兩句都岩嘅

佢究竟係咪講緊張伯倫

Solanke s15
Aoc la kent
Hendo
Milner Gomez ______ Clyne
___
距離英撚十一人不遠

anyway 終於中間帶人個陣唔洗出古積同woodburn 呢d未準備好ge人 唔勞氣

前鋒後備又有蘇蘭基

見到阿post圍屌我地真係r撚哂頭

Ox hea踢唔續約關我地事? 我地有出口術有迫佢咩? 咁岩上場炒左佢地4粒姐, 但簽佢同上場波完全冇關係, 成個轉會一直都有傳開架啦, 買佢地一個人就講到殺父仇人咁, 都痴撚線

全部都岩
不過係打籃球個個嘛

啱啱先輸完4粒，係燥啲，體諒下

我利唔放牙蘇 同 費奴合約 得罪佢地
梳囉

40m+1失敗比利撚翻轉頭咪惱羞成怒

Liverpool FC News‏Verified account @LivEchoLFC 2m2 minutes ago
More
#LFC staff on Thomas Lemar standby but no deal with Monaco …

射術好就唔會咁多季入得幾球啦

只求大師兄身體健康

唔通買佢翻黎做偽9後備

明仔合約咩事？

好假wo ching

喂人地緊係唔想利狗簽到人啦

如果佢幫到利狗 咁以後阿踢得柒個陣咪冇隊波分散注意同塾底啦囉 明唔明呀 利踢得好咁阿狗搵邊隊拎番d自信?

有如強援加盟

上場真係class
屌講下講下好多人都想印

對手埃及美斯㗎喎

果邊成班都唔知做乜鳩
又要嬲又要mon我地

佢地要屌ox我都明
屌埋利真係r哂頭又無出口術又無玩野都比人屌到殺父仇人咁

上次大農場一路都見到好多

法國個邊夜晚啦喎
仲未肯接受現實？
Skybet仲係利熱d

Form is temporary class is permanent

Liverpool have yet to admit defeat in their bid to sign Monaco attacking midfielder Thomas Lemar - but the clock is ticking. (James Pearce)

喂 搵條友搞埋vvd la

好似無乜報導先會成事

ALL IN VVD 啦屌你老母
一億車落去啦咁難得我地有高DADDY

屌左雲爺爺咁耐你唔悶我都悶啦
係要轉下新目標出下氣嫁啦

搵edward 去修仔門口跪低道歉啦

The ECHO understands that Liverpool have medical staff on standby ready to carry out another medical if a fee can be agreed. (James Pearce)

有撚用咩

係 聽日都開波啦 除非比佢唔踢

睇嚟單核要進化啦

【轉會SportsLight 】

權威記者Mohammed Bouhafsi在SFR Sport的電視節目上稱，#摩納哥 中場 湯馬士利馬（Thomas Lemar）傾向轉投 #利物浦，目前卻受到主帥查甸（Jardim）力阻。

佢地果邊已經無野傾到要不停搵野貶低我利

Why ar diu

無人識佢啊

又禁錮?

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david
Arsenal have no plans to replace AOC & no money for major signings, but only way Sanchez leaves is if #AFC get massive money & replacement

😂😂😂😂😂

是但啦 狗竇講咩咪由佢地

快撚手BID 啦 冇時間喇屌

發覺佢地講d野同我係度見果d野完全兩極
我都睇到r爆頭

其實呢個領隊唔賣都賣晒主力啦
有得佢say no咩

【轉會SportsLight 】

#祖雲達斯 記者Stefano Agresti訪問，指他們仍密切留意 #利物浦 中場安利簡（Emre Can）動向，並指辛度（Sandro）不會轉投 #車路士。此外，他表示現階段未必有機會回收被借往 #阿特蘭大 的史賓拿素拉（Spinazzola）。

ed仔好早訓

Monaco唔肯放

希望聽朝起身見到lemar同張仔一左一右舉頸巾
訓

要見vvd

蛆條乞衣 睇黎想free 簽can 子

班友都痴撚線 又冇得罪佢地 賽前幾個Post名就已經瘋狂引戰 輸到傻撚左就開始拎人隊波黎笑平衡個心理

隨便啦
到時再算

都唔知班阿嬲what

can擺到明就係要正選架啦
祖記畀到佢？

岩岩先比人炒完
仲要買埋佢地d人
係咁咖啦

咪係
唔知邊個撩人先

講到好似真係利搶左佢地個歐聯位咁

殺利阿

明搶 吹咩

好想要vvd
咩lemar都可以唔要

買埋lemar佢地會發癲
可惜買唔到

搵到渣打做贊助都可以拎黎笑
真係輸到傻撚左

中堅的確係差一隻

Attack can win a game but defense can win a title

變左利殺阿

爺爺屌極都唔走,100分錢都唔要又hea踢咪搵我地出氣囉
其實利唔止阿大炒4球,大炒埋士氣同爭勝心先係致命傷

我都有睇到呢段
笑到成個人精神哂

一間唔覺意俾利班轉會廢柴
買到佢地傾左成個月都買唔到既利馬
我諗佢地真係

幫推26 同埋下個post加welcome吧

高普睇黎真係冇vvd plan b

會唔會低智到咁

LAST 27 HOURS OF THE TRANSFER WINDOW.....(EXCEPT SPAIN)

我係阿狗既話
依個時候求享利出山好過

做咩西班牙多一日既

唔係仲教緊u18咩

仲講梗波

唔訓直到簽vvd

好似係阿狗有份教

仲要通多晚睇留唔留到古

阿個問題係全隊上上下下個土氣都低到唔知點

明顯係雲爺爺同高層玩政治 其實續左約就應該支持到底啦 所以話管理層垃圾就買齊人都無用

為古天犬而設

根本雲爺爺就應該退落黎

捱夜唔訓推一推

但我地完左wo?

VVD~~~~Vvd~~~~VD🎶🎵🎶🎵🎶

ching可以唔訓到1月?

有冇cap低 唔想摷佢地竇

話曬大家都一齊捱左咁耐冇冠歲月
一齊槍口對外屌鳩49000
估唔到e家話反面就反面
唉。。。。
買唔到vvd就打包埋細梅啦
叫盡番份心意啦

高普買100分 彌補佳唔識出波

可以出唔可以入

依直接做住雲加個助教跟雲加仲好啦
依季學得幾多得幾多

我地新盟友係 哈德

買到張伯倫利邊個球員最大獲

傻鳩先信有互含聯盲

兩隊情況最似
明明就應該槍口對外
佢地係要撩起嘈

佢地遲一日開市遲一日收

米拿以家個定位係咩

同鍠一樣 搞返好個更衣室應該ok

照計係米拿？

Alex Oxlade-Chamberlain rejected:

💰 £180k-a-week at Arsenal
💰 £220k-a-week at Chelsea

🙌🏼 Joined Liverpool on £120k-a-week.

打包埋細梅
佢地嬲到日日殺利阿

中場中後備

*而家

數落都隔左好多年無同阿狗直接交易

都唔係高普想要果種

古蹟..
呢個歲數好需要出場機會

神軒後備

老人出沒注意

數落兩隊都打過既除左托尼叔好似已經係班拿約？

上一個直接轉會係班拿約

講真
利物浦都係面臨破產死過翻生周圍死求爛求求人入股完再求渣打贊助幫手先解決到，唔係一早做左列斯聯
但班球迷仲可以當正自己豪門
係豪門既洗乜要求人入股注資
好似曼聯咁有咩唔掂add直接開新約天價贊助啦
要求人架咩

屌你老母笑撚到我

經驗老將

咁米籣係咩？杯又多過佢

好難想像以前佢地每年賣隊長比其他隊, 其他隊會比佢地屌足袓宗十八代

古積多數去u23 再下年基達黎埋佢唔洗玩

唔講以為佢地係油王隊

100 咪一尻樣

原來係去軌再借過去

話就話100分有幾球助攻
但唔少係助攻銀河唯一
如果我地中鋒係銀河唯一,佳尼都多助攻啦

真係唔睇好佢

最多我以後唔簽渣打
fd返ok？

睇好佢架

幫襯最多一定係車仔

不嬲當利係中游
佢地痴線到ff我地叫自己豪門

利係豪門

自己隊波閪咪認囉 周圍搵人嚟出火

呢度除咗henry話top10之外
有邊個覺得利狗係豪門

雲加依加根本教到唔知自己想點
屌
以前阿踢法華麗 依加場場都鳩鳩地

仲有唔笑會然名
我地都有 vvd 笑返啦 唔好嬲

初初以為只係一兩個傻閪亂up姐
拉落d睇其他人乜狗屎垃圾都一齊圍爐笑
就知道阿迷已經輸到傻撚左

多遊艇就係豪門

時光機

not 豪門 but 勁旅

直接轉會真係完全諗唔到
兩隊都打過仲數到安歷卡 賓納

死啦, 我都唔識分係邊個J緊d乜野

利狗j緊咩都要佢哋教

咁我地真係十幾年都係得個飛機聯賽杯
but
this year is ...

其實我地j緊英超挑戰盃

繼續簽啦 渣打睇耐左好順眼
銀行sponsor ok正氣又成日有活動益香港利撚

直接轉會有一個好似叫湯瑪士， 最尾一場射入波， 令我地失冠， 跟著仲轉會利

梳囉，咁熱反cup真係好j ma

法國其他球迷好鐘意自己諗D野出黎
然後屈利迷咁諗
再笑返自己諗出黎既野
E.g.話自己係豪門，J歷史

真係好撚睇住香港利撚

好難唔j架喎 同埋係鬼j個垃圾盃
係j可以親眼睇利踢波同見到古一招咋

阿記宜隊垃圾執撚咗佢啦

初初做利撚個時聽過
老利撚永遠的痛
仲要之後利都無再拎過聯賽冠軍

仲有j英超挑戰盃同boo舒米高因爲佢老豆係獌 成班讀心神探

攞社區盾同足總盃同歐聯比本身都已經幾好笑

有得揀你估我想j十幾年前嘅杯咩

唔j歐聯唔通j聯賽杯亞洲盃同埋...我都up唔出仲有咩盃啦

post霸有吉士嘅下個post叫16弟啦屌

果期有篇文講話咩愛利賊 仲好笑過上面阿迷笑我地渣打贊助

屌雞蟲真係好撚老

1變4 4變16

都叫有幾個歐聯冠軍咁啦 唔多既

【紅軍派醫療團隊到法國候命】

Liverpool Echo 報導球會已派出醫療團隊到巴黎作好預備，以便利物浦及摩納哥在收購林馬一案有進展時，能夠在倒數的轉會窗關閉前爭取時間立即為球員進行體測。

林馬目前身在法國大軍陣中集訓中，預備週四世界盃外圍賽出戰荷蘭。林馬為摩納哥上陣55次貢獻了14個入球和17次助攻，協助球隊贏得法甲冠軍及打入歐聯四強。

Echo 同時帶來其他轉會消息：球會仍未對雲迪克放棄，若然修咸頓最後一天改變心意，紅軍將以 £70M 提出收購。而沙高和馬高域將會被出售離隊，而奧歷治將外借到德甲禾夫斯堡。

molamola

垃圾波入到一次歐聯決賽咁大把，啲如果xxx無紅都夠講100年啦

一日未落bid，一日都未比人拒絕
好毒撚心態

何以

屌佢老母主動落bid都唔撚敢

一於叫16號愛人

仲70m 100m真接轟過去啦

轟落VVD 啦

你班毒撚咪又係一鳩樣

16弟愛仁

臭雞修咸頓

當Vvd識屙金蛋咩 咁貴都唔賣

好

睇咁多單twitter料
擺到明而家lemar同vvd都係球員想黎但球會玩野
講真fsg呢個window都算係咁

vvd 已經夠FSG仆街死啦

未到9.1唔好講住
佢賣古既話就

最後幾日先做野
我地屌左個半月。。

係囉 仲要因為自己on9在先買唔到top target

deadline fighter

大陸佬

第一次聽球會要邀請利物浦買佢地既球員

真係笑足幾個月

仲迷戀古天犬做咩

零晨時份都有咁多利撚推post
聽朝一早又爆一個

多廢青

咁就放人 只會下一次
何況d錢都係比fsg賺

FSG:賣古啦 Surprise!

80m車埋去修到我就唔信佢會唔放

VVD Lemar 古

呢3個最後到底會有幾多個係利

呢家睇落lemar仲有d機
vvd就

尊嚴問題
留佢雪，下季比keita著10號

Lemar就快冇機啦
1個鐘無news 放棄

Vvd我諗最後幾個鐘先搞

會然milner今年幾碎

冇啦
佢唔主動bid
要等修通知佢
修點會仲黎求你買佢vvd

隊隊都ff緊我地今年不自量力要爭冠

但明明個個都淆緊下季仲有冇歐聯打

70m，下年復出踢唔出原來表現，50m都無，求下你放

4/1/1986
你自己計

molamola

yes

個個都驚冇前四下年星散

冇得主動bid人，問價得唔得

屌發夢都係vvd

佢乜9都唔做

冇啦
陣間訓醒就冇lemar
聽日訓醒就冇vvd

未醒之前同古仔講聲再見

屌你老母修咸頓

（唔知鬼佬係咪特別多私人飛機）
外國利迷又查到有架私人飛機係利物浦個機場起飛 法國降落

幾時飛去修咸頓

fsg拉大隊去法國call g

An official announcement confirming Liverpool's signing of Alex Oxlade-Chamberlain is expected tomorrow. (SkySports)

修頓都要飛咁唔環保

拿拿林半夜bid啦屌

Rumours that Lemar will do his medical tonight so terms can be agreed when he's on international duty and a deal can be done.

Alex Oxlade-Chamberlain's Liverpool medical is underway at St. George's Park with an announcement due tomorrow. #SSN

利迷mon撚住個機場

好心利狗就唔好咁自大啦
唔比架飛機係隔離街架

咪就係 你話利市港口多左部遊艇就知係fsg啫

好似係可以先做MEDICAL,價遲d再傾
即係一係利買到,一係留?

得呀
Medical做唔做都得
當係驗身咁

而家傳緊就係咁
但Konoplyanka之前都係咁

瞓前一推

希望起身就有vvd

快點！

1001

快快快

得未呀

VVD呀

係囉
唔係點解釋尋日架飛機同車

最後一日

Wolfsburg will pay Liverpool £6m for the loan of Divock Origi and are also happy to pay his wages. (@_pauljoyce)

快 立即 馬上

奧子有正選踢
禾堡多個前鋒
利有錢收又可以當練兵

幫到人自己又開心

登雕 100分

水魚

Van Dijk will hope his club finally shift. It will require expert diplomacy from Anfield negotiators to conclude a deal. (Chris Bascombe)
靠Edward條撚樣即係嘥氣

其實真係好需要VD 拿拿臨搞掂佢喇

Announcements and pictures incoming. #lfc

Jurgen Klopp is planning a £175m spending-spree on deadline day. (Paul Joyce)

Liverpool have medical staff ready to travel to France if a medical is required for Thomas Lemar. (Paul Joyce)

Private jet

Liverpool have medical staff ready to travel to France if a medical is required for Thomas Lemar. (Paul Joyce)

Liverpool are prepared to pay more than £70m for Lemar and a similar fee for Virgil Van Dijk. (Paul Joyce)

又係prepared

The focus over the final 24 hours is likely to be on Virgil van Dijk. Recruiting a dominant CB has also been a priority. (Chris Bascombe)

Lazar Markovic is expected to leave on loan tomorrow and Crystal Palace could return with an offer for Mamadou Sakho. (Paul Joyce)

Vvd呢

Oxlade-Chamberlain's #LFC medical is underway at St George's Park (James Pearce)

Away from transfer window, important news for Joe Gomez. He is the New England Under-21 captain, he found out today at St George's Park 🦁(Dominic King) 上位了 大家點睇

黎黎去去三篤屁

又儲隊長
當年 g8 軒 光頭

係成個轉會窗都三篤屁

遲d Taa做埋u隊隊長 成隊都英格蘭梯隊隊長 聽到都j死 最有代表性英超球隊

yes
一句講哂 利叫唔到人地放

last 24 hours la

鋓

中堅啊dllm

股仔160m

聽到厭
用唔著既 有多幾百m都冇用

好想瘋狂向FSG道歉 但睇嚟都係繼續屌居多

估唔到利都有用錢撻人既一日
好滾動

吹到

拎£175m出嚟繼續玩唧牙膏

如果臨尾真係買到VD Lemar 我一年唔反FSG

好渺茫最衰高普咁撚固執，其實求其喺德甲搵件中堅都勁撚過老苦難條撚屌

#LFC want to sign Emerson Palmieri and loan him back as he's currently recovering from a knee injury. (@DiMarzio)

Jurgen Klopp is planning a 175m spending-spree on deadline day. (Paul Joyce)

Thomas Lemar and Virgil van Dijk could follow Oxlade-Chamberlain to the club before the window closes tomorrow. (Paul Joyce)

Liverpool chasing Roma's Emerson Palmieri, says @DiMarzio. @MelissaReddy_ said he was first-choice left-back target earlier this summer. 🤔 (Anfield HQ) 原來first choice係佢

簽埋3隻左閘 摩地位不保

條友之前斷過十字

不了，夠用

買中堅好過啦 唔通拎閘去頂咩

最後簽唔到中堅, 續CAN當中堅用

仲有高美斯打中堅 聽到都high

有張新相準備做訪問

plan 左幾年

lm

yay brilliant son

快d official la
Fb都未出

有架喇。擔心中堅好過

AOC英國朝早先出offcial
依家個邊先12點

狼堡重有兩個曾經好大名既前鋒翼鋒同隊
希望力子跟佢地學下踢波

快啦

借用費都6m

等香港2點啦

好冇人用咩佢地

廢青生活 訓個教起身睇
之後追到transfer deadline

bbc 又報埋，真相又出埋，唔驚啦
專心搞另外兩單

ok , 瞓醒先睇

雖然呢張係真。但d轉會相張張都咁柒 又濛 唔知做乜鳩

點解佢咁搶手

馬利奧高美斯老喇

教佢踢柱躉都好
想當年高美斯係拜淫d頭鎚幾尾機

呢張利區都未有阿區已經有

借個人都6m 好撚可疑

利撚全部垃圾仲訓緊

weak

leak

黎還黎 咪打中場中呀你

佢買番黎好似12m 咁就搵番一半本

快，高大，技術ok
係輸無腦
中游隊其實幾好用

買人90m 對落去
借人6m 可疑

阿妓們

老母 米拿 神軒 燦 la 古積 古（唔走的話）
邊撚到有位比佢打
排隊都未輪到佢

AS Monaco are currently standing firm and are refusing to sell Thomas Lemar to Liverpool, despite a day of talks. (@GFFN)

Monaco would consider seriously negotiating at the €100m mark, but Liverpool haven't yet made an offer close enough to that yet. (@GFFN)

Lemar 70m vvd 70m ox 40m salah 35m keita 48m(下季俾) 如果買齊好難唔賣古仔填數

好q 大咬

唔知點解我一直以為佢係德國人

離開阿仙奴的下場

離開阿仙奴的下場 vs 利物浦的柒

狼堡班主大把錢吧

黑店

VVD 啪啪啪 VVD 啪啪啪 VVD 啪啪啪 ～

車廠收緊皮 俾人告到甩褲

100m就100m la

簽左咩人？

傾完VVD 個175M淨低就ALL IN落lemar到啦

Ox 有流出相

睇住互含聯盟一個星期就瓦解左 我就...

好撚開心

睇黎利馬都收皮 賣埋沙高狗加借奧子就完
Net spend 又3Xm FSG又贏

巴塞160m bid dybala

Sauce?

魔咒轉會系列
1.軒式發動機 抄vvd wiki+ 買vvd波杉

咁貴簽利馬不如留古好過 條友好水魚feel 我情願佢100m重注vvd好過

太小啦， 祖記數口咁精隨時要佢嘔晒2.2億出黎

另外，購入張伯倫後，有指現效力修頓的荷蘭中堅華基爾雲迪積克也快將染「紅」，同時球隊也會將部分未來出場機會有限的球員送走，包括比利時前鋒奧歷治，極大機會在轉會窗關閉前被租借至禾夫斯堡效力。

45m add on

放棄古仔？

睬你都傻啦，又唔係等錢洗

Sky幾時開始播死線

VVD 1d reliable 風都冇
仲有人諗緊

一齊魔咒救利？

115m本想買大波拿，on9到無朋友

古狗係咪之前講160m, 快撚d放，160m真係now or ever

一早起身
乜春都冇

你老母係有心既一qualify就開波啦
拖到呢幾日

做下樣落下bid 安撫下班疤

仲諗住點都firm一件

乞衣有220m都係咁出垃圾add on 係我就唔賣球員比佢 等佢今季收皮

人地未開工

Ms帶住單比利踢 好難收得晒皮既

Dembele最後個deal係幾錢其實

一間體檢fail你就柒到仆街

Bbc 報135

仲魔咒
印象中上幾次都冇撚用

2.肥V 即刻拎件橙色出去印VVD

D撚樣走數！

d消息嚟嚟去去都係100分同lemar
完全冇vvd

沙基利出山都唔掂

ox買左幾多錢 official 左

球壇乞兒用慣左愛回家絕招
緊係有錢唔識洗

利個邊話35m

阿既傳媒就話40m

Reason why ox turn down Chelsea deal

好似傳35+5 add on

5m 係贏英超

而利記覺得d addon 一定唔洗俾

贏到都係比5m 抵到爛啦

OK 咁簽多個vvd 好了，100m 利馬水貨 達斯拿又唔bid?

邊個話離開阿仙奴的下場只限隊長
果陣乜水走都可以⋯⋯

今夏買左三個即食，一個未來人

今日快啲攪埋vvd同 Lamar

搞到Vvd同古留隊係最基本

唔夠 還未夠
一係利馬繼續攻 一係vvd

Draxler 咁好都唔落bid
好洗好用，仲應該平啲tim la
Anyway
Welcome 張伯倫

今年拎杯仔都好

有傳psg唔放

好心你地咪走去人地post搞鳩人啦

35m 平啦， 依家35m算係d咩錢姐，仲要英人

人地果邊死緊老公咁，仲去搞人

呢個真，奧歷治外借都有6m

借左 ？

睇上面有手足咁講

未官方

琴晚睇到咩狼堡想借

感動 簽到人了
仲要係傳統勁旅